好辛苦，想搵人聽下我講

啲貪錢臭雞早飛早著啦

世事唔係樣樣野都控制到，睇開d la

2個人計到咁盡，哂氣

真愛有價

巴打 這麼辛苦 還糟唾罵 值得嗎？
好好想清係咪適合喺埋一齊

分開無咁辛苦

大不了就分手，無謂辛苦自己，睇得出巴打有能力搵到個更好

周圍揾人叫春囉
我都明人嘅情緒唔係話點就點
咁你女朋友同佢傾完都唔理解你
其實你冇乜可以做架bo
做其他野分散下注意力

轉會環境，改變生活習慣，咁先會對自己好，巴打依家係鑽左入死胡同

宜家出去跑下步
比個人冷靜下
多謝巴絲們